支共唔敢為tiktok開聲, 一開聲就秒殺佢地ban google twitter facebook在先

學習中國模式

唔同 支那ban無害既google Facebook twitter

其他地方係ban 有害既抖音

又係喎

咩唔敢
佢地要臉架咩
佢地好似都有開聲